政策撚請入，想問啲關於香港教育政策的問題，求幫

NMTSS宜家畀30000萬幾蚊畀學生讀15間自資院校（其實政府幫自資院校搵生意，唔是幫學生），但其實政府有冇或者有咩責任要畀學生錢，政府好似又真係冇咩責任要畀錢畀人讀自資，不過唔畀又好似好怪咁，求下大家幫幫手解一解小弟嘅問題

掉鳩去1823問鳩政府班契弟

我都想，不過佢採我都傻

push